win10更新完黑畫面

之前都試過 不過之前有游標 可以入安全模式
今次直頭更新完開機無畫面 keyboard得幾粒燈著咗 主機有聲 mon顯示冇訊號 肯定係更新完先咁 琴日仲好地地

正版

又出事

正版嚟可以點搞

2004 果個 update

我同樓主有同樣問題
都係冇畫面
但我係啱啱砌完機咁樣

white mouse

咁點搞？

標記搞出黎嘅梗係問標記啦

叫咗你冇事冇幹就唔好亂咁 update 架啦

你係一開機就無畫面？
如果係似你部機出事

但係我係一更新完就即刻出事

去到邊個位冇畫面？

你都話之前都試過，你試下入唔到bios

Bios都入唔到 直接黑畫面

咁係你部機出事啦，都未到windows take over都已經唔得

重新裝過部機試下？

你試下插過d ram同display先

Ok 番去試下先 姐係其實唔關update事？

未知，但你連bios都入唔到一定係你部機有事

開機嗰陣keyboard得幾粒燈著 ram都著 都係唔得 成部重裝先？

多數更新個時有錯誤 試下呢個方法